星期一繼續停課

教育局特別宣布
＊＊＊＊＊＊＊
雖然全港道路及公共運輸服務逐步恢復，但目前尚有不穩定因素，而星期一亦是周末後第一個繁忙的工作日，基於安全考慮，全港學校（包括幼稚園、小學、中學及特殊學校）明日（十一月十八日）繼續停課， 並應為日後復課作好準備。

停課期間，學校必須保持校舍開放，家長如有需要可將子女送返學校。學校應安排教職員在安全可行的情況下返回學校照顧學生，與家長保持溝通，並在安全的情況下方可安排學生返家。

各界應立刻停止一切暴力破壞活動，讓學生可以恢復正常的學校生活。如情況許可，學校最快將於星期二（十一月十九日）復課，請留意教育局進一步公布。學校應為復課做好準備，因應各種突發情況，就上課安排擬定校本應變措施。

教育局再次提醒學生應留在家中，不要在街上流連，遠離危險，更切勿參加違法活動。

完
2019年11月17日（星期日）
香港時間12時01分